[一枝竹仔會易折彎]皇馬巴塞兩隊係時候合隊了,唔係會攬炒

BENZ馬+拉膠+BIG基+美斯